我想問 依d牛真係正常？

依加係堅韓牛 韓燒火鍋雙放題 (旺角)
旺角彌敦道726號16樓
第一輪叫野食望一望d牛咁

岩岩我叫個經理黎
我話我成餐點食？
食壞人都似
諗住叫佢免左佢算
去第間食
點知個經理話無問題係正常 個態度仲要勁串
依加我call 左食環黎
除左依樣仲可以點樣比多d人知道e間野d野咁
廢事害人?

(已經叫佢個放題278+1)

推

報食環，話自己食完屙到仆街，食環會去查架啦

不過如果查完無問題即係你柒左

黎左嫁啦
突擊檢查緊

好撚核突個件肉

最新情況係
食環等左大半個鐘頭先黎到
跟住入面查完話無問題
但呀sir 話有機會佢頭先將d唔見得光既野都處理哂
之後會突然檢查
但條數一定要找
因為我坐底過同食過
如果唔係佢可以報機
但依加我點都唔服嫁啦
野又無食 錢又要比

每人三舊水食爛肉

睇張圖都聞到臭味

其實燒肉
火鍋
唔怕麻煩真係自己買最好
平一半有多
質素靚勁多

睇d肉唔似韓牛
你三個人拎500蚊去一田已經買到M4-5幾靚油花既牛/prime grade牛

一定夠三條友食

所以都諗住報海關
我都知買一定好
但係班男人真係坐低食下野吹下水
先係岀面食
平時自己就煮野食多

海關啦 好有效率

好似解凍解得衰就係咁 不過右上果pat真係好撚核凸

唔係驗你果碟咩？

右上應該係壺漬牛肋條
好多地方都有得食
但點解係啡色呢 可能係韓式醃法

不過成300蚊一位都咁既賣相
其他牛又咁既款 可以形容為 “兆萬級“

無拎走你果幾舊肉番去驗？

食環話
只係可以驗佢廚房入面環境同食物
如果拎左出黎比客既而又未煮熟 要個客自行加工整熟就唔會驗除非果d食經過佢廚房整比我而有問題既熟食就驗得
我唔知係唔係間野有前科
就算食環黎都好老定同埋一早印好晒張單叫我埋單
態度真係好串

韓國嘢係垃圾真係冇錯
仲要唔係本地食
隨時內地黃牛
買粒杜蟲藥食下好啲

我前幾日都去左呢間垃圾，初頭唔知咁閪，個fd話試下新野，點知啲牛同所巴打你幅圖一鳩樣，好撚多黑色，點解會夠膽死拎比啲客，佢仲要係陰啲陰啲放左係其他正常肉嘅下面

一睇就知擺耐左

香港不嬲食垃圾